讀緊u既你 點走

讀緊year1 year2走又好似晒咗幾年時間
想讀埋又唔知幾年後咩世界
最好係咪就係今年grad

讀埋先啦
你估真係今日決定聽日就走得咩

你連degree都冇
唔通真係打算過去洗一世碗？

讀埋先啦
中間去外國exchange感受下風土人情
畢業後需外國master 再搵工，最後落地生根

Trans 去外國U又可唔可行呢？

揾學校傾credit transfer啦傻鳩

你跛架？用腳囉

今年grad 工又未搵到 想走又冇錢

我唔該你班香港大學生讀撚埋呢1-2年先過去啦
咁撚辛苦考完DSE
拍拍屎忽就想即走
痴撚左線？

未必容納到咁多

咁你可能要問吓點解政府呢一年痴撚咗線咁要打壓人

外國讀master
如果宜家year 1都可以tran u

隨非重新來過

下有乜問題，想成班人陪你一齊死？就算唔講抗爭同香港政治環境，都應該係去歐美D U讀書(唔係野雞大學)，事實上歐美既學術風氣資源都好過香港既u好多

有degree 都係去洗碗

讀緊U 又97前出世？留咗幾多年班？

應該係加拿大嗰班?

加拿大 都要大學畢業啦

好似讀緊都走得

讀埋先

唔洗擔心，比想像中大好多

Freshman 路過
我老竇都問過我想唔想去英國
但係我自己真係唔想走囉...
點算好

唔想走咪留囉

求下你地唔好走
(利申: 澳洲passport+住緊澳洲)